真正識睇電影就知<<西遊記>>先係周星馳最顛峰

我有個賓妹上下連登，聽到有人話<<功夫>>係佢顛峰，我當堂嚇左一跳，然後就得啖笑

論深度，鏡頭，剪接，服裝，配樂，鋪排，演技，演員，以至藝術感都絕對係佢所有電影入面最top。

睇咗超過10次 呢套先係大師級神作

劉鎮偉最強

曾經有一段摯真既愛情擺係我面前

呢句貫徹左上下2集

同意 呢部講情 睇足好多次 次次睇都喊

「曾經有一份真誠的愛放在我的面前，但是我沒有珍惜。等到失去的時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此。如果上天可以給我個機會再來一次的話，我會對那個女孩子說三個字──我愛妳。如果非要把這份愛加上一個期限，我希望是一萬年。」

....
都唔係周星馳導演

無人話係要佢執導

事實係 一齣好沉重既喜劇

回魂夜先係

最經典 可能係
巔峰 絕對唔係

無一套超越到佢

演技係香港演員癲峰

我既意中人係一個蓋世英雄，我知道有一日，佢會係一個萬眾矚目既情況下出現，身披金甲聖衣，腳踏七色雲彩黎娶我。

我估中左個開頭
但我估唔到個結局

呃咪呃囉 就好似啲飛蛾咁
明知受傷都會撲埋啲火度 飛蛾就係咁傻

一套細個睇覺得好笑 ，大個再睇就會喊既戲
初聞不知曲中意 再聽已是曲中人

嗰陣亦都係朱菌最正的時候....

呢套又係上畫時唔算多人睇

又要起歌

佢同藍潔英都正

無人想知呀，日日開post吹捧呢條友係點撚樣